Ali大胃channel (2)

Ali就黎有新劇
記住睇

下面係大胃心水channel

葡萄牙平手

支持

Lm

支持大胃同Ali

Lmlm 坐沙發

LM

反光頭油怪

Hi

老女人

gcji

Push

Lmlmlmlmlm

本身對ali無咩野
但你成日吹奏
依家覺得ali好煩

lm gchi

lm

gchi大胃

走盤

太師+1收息

我

Lmlm抽我

支持大胃

me

LM 支持

支持埋Ali先

哥連

lmlm

明高 哥連上呀💪

新post留名

L

哥連追平

Lm. 哥連上呀

上啊哥連

等大胃派

明高入多2球

哥連留名了

Lm哥連cup

lm it

跟入左哥連同明goa

Gchi

Lmlm

留名待派

明高入多2粒丫

agger

Ali bb lm

g持大胃

ali世界第一

support Ali Bro!!!

lM

4連

5連1

6連

7連

8連

9連

10連

11連

12連

13連

14連

15連

16連

17連

18連

19連

20連

哥連不敗好嗎？

我了

有

心

.

唔

怕

遲

愛

張

敬

軒

推

抽我

李

一

桐

是

G

ali bb

Mememe

留名了
ali加油

Gchi大胃

Gchi Ali

Goal David 派me

留名支持

Lm 頂住主和呀哥連

頂住

Gchi big wai

今次到我喇

絕殺要留了

留明

G chi ali

lmlmlm派我

留名

G chi Ali every day

留

咁多人

Lmlmlmlm

Lmlmlm

派我

等開飯

G chi

派我了

全職乞錢

.....

要瘋狂留名了

留名先

見到你了

竹爺

M

Lm😘😘

留多個先

快手留多幾個名啦

Ali

lm 支持大胃

屌波果然有用

Meme

再lm多次

...

LM 祝大胃哥長派長有 派我

大胃好野

1

請派我

唔好同我掙 Lm

Lm派我

派錢留名

一身蟻

唔好搶食

又係到刷名搶食

lmlmlm

要留了

LM待抽

咪阻住啦

多謝大胃

祝大胃哥長派長有 派我

ali is very good.

大胃派我

Lm我了

我了大胃lm

大胃!我

派完我繼續贏

是咪留多幾個易d中

Ali 最好

地震1-0

david bb

勁呀aliii

Lm 支持大胃 Ali

呢排都好準

Lm gchi ali

Lmlm咁快

好快爆post

呢排都好準！

G持

大胃派我

好fit!

大胃蛇抽me,多謝

LM

btw, ALI is G

再lm

Gchi,

希望繼續贏！

屌你牙sumjai

走開啦

大胃蛇抽me

大胃蛇

長買長有

抽我抽我

你去做臨記啦

屌你sumjai

繼續上

幫手起g

Lm!!!

大胃#1

Win!!!

Thanks 大胃

1001